古巨基推出最新派台歌《亂世情侶》

《亂世情侶》
主唱 : 古巨基
作曲 : 陳輝陽
作詞 : 林夕
編曲 : 陳輝陽
監製 : 陳輝陽

MV導演 : 古巨基、Ricky Hayashi
MV特別演出 : 胡定欣

《亂世情侶》

為愛下去 過下去 我們才想工作萬歲
那代價不過是疲累 在電影院的美夢裡
可惜結局也未到已沉睡
平常極奢侈的樂趣 抱著你一夜閒談
明日是假日再也無懼

沒有預算也願逃出這裡赴賞櫻之旅
快樂趁青春去追 樂極偏會心虛
這麼普通的情侶 未來又怎麼敢想下去
但求學會 吃苦的樂趣

當你 仍然信我 愛情 沒有輓歌
未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果

不理 誰能夜夜笙歌
別管 世界艱辛的錯
如果 這一生只要找得到
誰陪我每餐青菜淡飯 有哪關闖不過

在這亂世愛定你已是人生僅有大志 就這麼一輩子
浪漫的講聲我願意 一起要預了挨世界不易
樂業安居早已 已令送花是重大樂事
現實會逐吋逐呎擠壓當初情意
但更要感激這測試 明瞭相戀的意義
牽手須要心懷壯志 成就了愛侶變烈士

當你 仍然信我 愛情 沒有輓歌
未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果

不理 誰能夜夜笙歌
別管 世界艱辛的錯
如果 這一生只要找得到
誰陪我每餐青菜淡飯 有哪關闖不過

現實會逐吋逐呎擠壓對象亦出錯
得你仍然信我 可會 像在浮沙掙扎過

好聽

終於出

正

等原圖

加埋個mv真係幾正

MV正呀

初心都好撚正

誰陪我每餐青菜淡飯 有哪關闖不過

睇完mv覺得好聽左

好正

大家快d去睇MV

為愛下去 過下去 我們才想工作萬歲
那代價不過是疲累 在電影院的美夢裡

今次快手, mv整左10日咋

睇完MV更好聽

推

「愛情可能要計劃將來，但不可以因為將來，而忘記了甚麼是戀愛。」

正呀

mv好正
基哥拎住蛋糕跑果時諗會唔會好似tb劇情咁個蛋糕完整
點知真係爛晒

如果係tvb應該會有架車車到基哥, 之後胡定欣係公司望住電話等左成晚點解冇msg

詞神

forward俾d親朋戚友

林夕同陳輝陽同古巨基食左幾餐飯度呢首歌

更加好聽

唔知基哥有無請莎比亞食飯

利是應該有封

加埋個mv真係仲正

多d上tvb la

好想唱k有呢首

Push ~~~~~push ~~~~~

20號50年

Push push

出左MV應該好快有

上tvb個排幾紅

皮已正

當你 仍然信我 愛情 沒有輓歌
未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果

Yes

莎比亞

第一二集基仔仲有去探訪檔房住客

真係要推 加埋mv成首歌昇咗華

不過有冇人留意到胡定欣高低眉

好似轉咗唱腔
聽落個旋律普通咗啲

可以鳩嗌

Mv女主角太樣衰可惜可惜

我們才想工作萬歲
係咪影射謙仔鳩填嗰首我們萬歲

諗太多

一早岀呢首好過《太空艙》啦

ching識貨

真係好好聽

胡定欣好撚正

換左條女有feel d

見到個合味道笑撚咗

好歌！！
真係好有heart .
而基仔唱腔同共鳴位唔同左，好聽。
簡單，貼地，但感動。
很久沒有 有養份的廣東歌了。

香港音樂近10幾20年越來越爛，既不注重技巧唱功，也沒有細緻感人。大部機都係流水之作，連篇曲都係小學雞到仆街，口水歌到連k歌都不如。

還好古巨基仲有呢個熱誠。

呢首歌真係好撚正

唔錯

一路OT一路聽呢首歌特別正

太空艙要黎襯時間囊 同埋呢首11月中先錄

次次聽到這麼普通的情侶 未來又怎麼敢想下去
就好感觸 想喊

應該係專登搵胡定欣 因為之前係搵佢拍愛與誠mv

係 太空艙個曲真係好普通 呢首好太多

胡定欣同唐詩詠你點揀

古巨基：

為了計劃將來而忽略愛情本質的現象，在這個生活步伐急速的時代很多情侶都會身同感受。這次執導《亂世情侶》MV我希望以最寫實的情侶故事，和大家一起想想這個議題。

這次執導最大的感受是，想哭！

故事從兩人每日如一刻板生活到覺悟，想哭！
定欣精準的演技我在現場看回放已經，想哭！
最後副歌我買蛋糕狂奔的戲碼，是在凍冰冰的午夜一點至四點於中環區喪跑拍攝，想哭！

最後，剪接完的MV成品，看到最後我感動得想哭。

希望這次《亂世情侶》也會為大家帶來一些感悟，當初的情意不被現實逐吋逐呎擠壓，情懷不輸給世道，開花結果。

拍MV個日基哥由朝早拍到凌晨4:00

十足十大學啲group project最後一日趕deadline咁

西面到

喺公司睇到喊咗

認真好聽

早幾日係moov聽咗 loop咗好多次

日loop 夜loop

胡定欣 絕世好女友不了

曲麻麻

但歌詞&意思好好

MV花絮

原來個貨倉係日清個貨倉

點睇

見佢咁多出前一丁，亂估

好耐以前啦

之前首歌出時聽，硬係覺得「誰陪我每餐青菜淡飯有哪關闖不過」有啲奇怪，心諗夕爺係咪失手⋯⋯

但睇完呢個mv，將歌詞配個返個畫面，個感覺真係唔同晒，真心覺得個mv拍得好好，簡單情侶故事，兩個人冇對白冇乜互動，但就係令人覺得好感動，一啲都唔老土反而有份情懷嚮度

個mv拍得胡定欣好靚好有氣質，同電視劇入面嘅佢感覺好唔同，有返以前刑警、拳王時代仲做緊女二嘅光彩，古sir今次做埋導演，演出亦都交到貨，睇住兩個主角單係表情動作已經好吸引！

再睇comments原來兩個14年前《愛與誠》已經合作過一次，14年後再一齊拍呢個「續集」，成件事更加完滿

呢兩日都loop咗個mv好多次，真係唔厭！

個mv唔係為左要承接愛與誠個MV先要焗住搵胡定欣咩

應該兩個獨立冇連繫 不過搵胡定欣拍都算係愛與誠MV既延續同回憶

邊撚個黎？垃圾都敢放上黎

夕爺近年減晒產
但平均首首都絕對高質

又出左紀錄片

好聽到係咁loop

個女仔好正，呢個世界真係唔係好多個肯咁捱，唔係精英項目既運動員得好少錢

當你 仍然信我
愛情 沒有輓歌
未相信情懷輸給世道 仍在亂世中開花結果

亂世, 但唔好棄愛情

True

首歌一出已經係咁loop, 之後睇埋mv真係好感觸 男朋友我好掛住你

一起已預了捱世界不易

最尾個副歌好有氣勢

呢個製作班底

又有人入嚟每個cm負皮

今早0655 香港電台 beautiful sunday播呢首冷門到爆嘅歌

好清澀

true

講真
我直頭唔識呢首歌

呢首都算係遠古年代

夕爺最近作好多首歌俾古巨基

Victoria l & ll 應該都係夕爺包碟

今次演唱會 <香港勁揪>塊布要生性d

錢家班

我 loop緊50天首<年年有今日>

原來 INK係度, 難怪話對上一次唱係 magic moment

之前同森美去日本拍果個亂世情侶東京篇，2月13號晚有得睇

當年有冇兄弟因為 周星呢個廣告, 而食多左杯麵??

咁誇張